SARS又多一個啦，港共仲未阻止武漢人入境

痴撚線，處理得同上次一樣咁差，完全冇從錯誤中自我學習

陳肇 同雞珍一樣垃圾

比面支那狗嘛

唔會阻止。

順手殺香港人

你覺得佢地係唔識阻止

定有心唔阻止

劇情發展基本上同沙士一樣...
pk 港府

中共：我有講過要阻止？辛苦咁耐搞出來

政府幫手攪炒姐

你睇下好快班黑警宣布唔俾戴口罩 見一個拉一個

中國肺炎呀